對女朋友有興趣既野無興趣

女朋友前兩日睇左Juno part one隻碟既文案 浦銘心同董折既故事，睇完之後就好似好入迷、好代入個故事咁，仲推介俾我睇

咁我就上網搵左啲講解，又睇左《勇悍17》個文案，睇完之後無特別感覺，同埋覺得文筆麻麻地，好似中學生水平寫咁，自己對於依種碎片化既故事難吸收同代入，如果要睇字我想睇完整睇一本書多啲

我就同女朋友咁講啦，點知講完佢就唔開心又唔覆msg，應該都係因為我無興趣佢有興趣既野

但係我又覺得兩個人有唔同興趣好正常，唔一定要對方接受，同埋我都有花時間嘗試了解個故事，唔係一黎就同佢講我唔想睇，依家好似我做錯野咁

想問下你地點睇，係咪我表達方式唔夠好，或者可以點處理得好啲

咁都上黎問

係因為你感悟唔到佢感受嘅嘢啫
簡單講 你兩個唔啱channel呀

呢啲嘢好subjective既啫

我覺得你咁諗完全冇問題喎，冇hea覆已經好好
反而你女朋友要成熟啲

所以大家如果有共同興趣係會夾d既
如果個男既鍾意睇波但女既唔鍾意
男既狂share d 足球野都好令人反感
但我覺得女既都要將心比己,明知你無興趣冇理由再chur落去

你地性生活唔夾

但如果同佢講 「我覺得你咁樣唔夠成熟」一定會鬧交

佢又無chur我 只係我講完話麻麻地之後佢就話咁算啦 之後就唔係好覆我whatsapp

性生活夾唔夾

應該都係因為我無興趣佢有興趣既野

可能佢睇完個故事內心有好多感受好多諗法
佢應該唔係覺得你無興趣
係覺得你唔在乎佢感受

應該係

女人真係麻9煩

真心建議快啲分手

分手

呢d 西女人盡快分手啦
兩個人邊有可能每樣興趣／睇法都一樣

分手啦

叫佢背阿仙奴球員名單，背唔到就唔理佢

其實可能佢只係想搵野同你分享呢
你其實唔需要評價佢同你分享既野
「哇係咩」 「哦」 「咁啊 得閒了解下」
咁hea覆完就得 唔會影響你地既關係
我都成日因為冇野講同男朋友講佢冇興趣既野 只係想搵下話題姐
佢同我講打機 我想玩既咪買黎玩下 唔想玩咪敷衍下囉 大家都明

一個鐘意腸仔一個鐘意鮑魚
實係興趣唔同喎

咁樣嘅話分手啦